蘋果可唔可以咪撚再教人去英國炒樓？

成日開talk教人去英國炒樓
咪撚將香港啲垃圾文化帶過去

到時當地人反對
你班港豬等留低

乜你唔知毒果一向都係引入劣質文化的大師架咩

引入香港都算
仲要引入埋英國

炒得到先算，除左香港，香港人炒樓幾時炒到；日本，北海道比中國人爆買都未淪到香港人

大把地 炒到咩

向英國展示乜野係蝗蟲

日本都好多香港人過去買樓

毒果日報不嬲都好仆街
仲記得當年佢點對D勇武派

係個態度問題
你冇理由咁樣教人地過去炒

關你撚事咩
返去睇你個揚明立名啦一毛

海外手足都要搵食架

太遲了
班港豬已經做緊嘢

咁你就咪撚post啦,on9徙時間

呢到狗與一毛不得內進

叫連囝Bam柒晒所有人呀笨,on9仔

香港人比個樓市迫左咁多年一早已經中哂毒
就算蘋果教唔教，炒樓都會係其中一班人係英國嘅搵錢方法

係人都知你一毛啦
寫住係個額頭到啦
過街老鼠